{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 소빈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できません。 同伴するペットがいる場合は、当該ペンションでの入室をお断りすることができます。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約や利用も制限されることがあります。 他のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を必ず守らなければなりません。 客室や施設を使用する際に破損や紛失が発生すると、損害賠償責任が発生する可能性があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意して使用することはできません。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。 バーベキュー場は炭とグリルを持参して無料でご利用いただけます。 ペンション周辺には尚州銀砂海水浴場があり、歩いて1分で行けます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数が追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "同伴するペットがいる場合は、当該ペンションでの入室をお断りすることができます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約や利用も制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "他のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を使用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や施設を使用する際に破損や紛失が発生すると、損害賠償責任が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意して使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルを持参して無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には尚州銀砂海水浴場があり、歩いて1分で行けます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 664
    }
}